iPhone XS vs IPhone 8 Plus

用緊iPhone 7 想換機
揀唔到換XS 好8 plus
主要concern鏡頭同電池方面
可以比d意見嗎？
Thanks

xs

有新買新

xs , x

唔好換

竟然無投票

換8 plus不如唔好換

要舊電襟用買XR啦

想要雙鏡頭啊

用緊X🅂答你，佢舊電唔係你想像中咁多
真係得X🅂 Max先滿足到你要求

利申：買X🅂係因為鐘意細機，本身都用iPhone 8細機

XS個相機係咪好正？ 用開touch Id 轉face Id慣唔慣？

face id正好多

se2

Xs Max

8+電池好快殘

你要雙鏡頭係想要zoom 定係以為雙鏡就影相靚d?

如果要影人像 低光下XR仲勁

你平時好少戴口罩就face id好用

雙鏡 影景物係咪靚D

唔係個個接受到m字額

xr個鏡係咪同8冇分別 只不過多左人像

Chok巴咁得閒丫

無錯呀清
我果時考慮換IPHONEX 同IPHONE8
一見到X個M額即刻比錢買IPHONE8

呢張XR好似有打燈咁既...

點會冇分別
Xr靚好多，試下影夜景對比下